啲小巴佬係咪咁趕時間

過緊安全島，架小巴好似唔識收油咁唔減速直衝埋嚟，好彩行得快

成日都係咁，尤其是紅van個班以為自己玩緊頭D咁

你咪企定定囉

呢啲先叫小巴 司機